今日雖然臨尾退得唔好 不過其實已經做得好好

班狗今日有好多犯錯 都可以加大文宣力量

1. 9射催淚彈上老人院 上路軌

2. 打社工 向記者用催淚彈

3. 上西鐵站發癲

4. 中聯辦架車

5. 鄉黑拎住枝棍同速龍打氣

呢d都夠大家做文宣 講比市民知班黑警又做柒野
所以今日我地冇輸到 係臨尾出現左失誤啫
呢d下次執返好做好d就得
我地唔好再覺得咁灰
要用今日用血汗換返嚟既野去煲大佢！！！！！！

推

今日冇入村冇同居民正面衝突已經贏咗
個道德高地地方依然非常寬敞

冇錯 反而係班狗又搞到見血
民意冇走到

上星期同白衫就攬頭攬頸
今日就追住黑衫黎打
食屎啦警犬

今日真係算幾好, 幾單野可做文宣有排玩。

係 係文宣做野既時候

香港人要加油 我地一齊行

光復香港

時代革命

冇錯，多謝前線同所有行街既人

推呀

呢個真 前線勁打得 係咁放彈都冇事

4>1>3>2
5冇咩用

推幫幫手唔該

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!

又一警黑合作證據